支那親戚send篇咁嘅嘢嚟

唔想比點擊率篇支那垃圾文，

火都嚟撚埋，屌完佢冇腦後block鳩咗佢
大劣人真係冇撚用腦諗嘢，有冇大劣文宣屌下篇嘢？

仆街屈埋玩毒

將文入面嘅黃變做黑警

又核心成員
由佢地ff啦 阻唔到架喇

佢地仲會屈黃絲係被法輪功操縱

但係好憤怒

唔好應，block 9佢算